csl 10月到期 轉台無限plan + 一張新號碼限速plan

請出手

勁爆 1010 family plan 出機優惠送Apple Watch40 mm(series4) ,AirPod 2 1010 CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠

有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解